feel到聽日會報復性反彈 收市前溝左貨（939牛）

天日實win✌🏻

叻

939put收過夜

RIP

升

睇下邊個燈先

汁小小走人

無大志

Feel到唔對路啦
美股日日高開低收
港股就乾升
買10k熊仔保平安

賭錢是不好的清